[輿論戰]我地係咪應該打翻東方個留言板翻黎？

岩岩fb碌到東方 打左個突 諗住佢齋屌黑警姐 點知講埋新移民問題 真係估佢唔到

我唔理佢因乜原因 係咪真係因為方丈轉態啦 難得東方出正常新聞 可以接觸到佢D讀者入面 唔係我地同溫層既人 我地係咪應該打翻佢個留言版d藍絲留言走 比個comment session有翻D人話置頂呢？

手足認同麻煩幫推 合理非回合 無出機場既手足係時候做野

輕輕一推

見字做野即可 like下自己人留言就得 個post都唔洗特別推上去

同意
學共產黨
拉一派打一派

同意
五毛可以入侵一個留言版
我地一樣可以將一個留言版撥亂反正

見都有手足已經做緊野 如果真身account唔想留言 幫手like下手足D comment都得

推

不如做d記認
例如每個cm後面加 ^ 之類
因為有時巴打太過曲 我怕會會錯意

我見連幫港發聲都比班藍友霸埋 係咪FB太過時 少左巴打用

都係... 係我依d中坑先停留fb 對唔住

咁先正

其實都係 原本就係想咁

有無link?